女人首相係咪得文翠珊係正常

但默克爾比文翠珊正常